我唔係一個好嘅女朋友

好失敗
成日以為為男朋友付出好多
點知佢有陣時喺背後付出我又唔知
仲要話佢
我真係好蠢
今日 我見到佢轉status話 You know nothing
我即刻頹咗
覺得自己好失敗
唔識點做人女朋友
淨係成日掛住佢
覺得自己係煩膠
佢咁講 係咪代表我係佢心目中
什麼都不是？

個菊花夠緊就得啦

做我條女算啦

大家一齊射兩次就冇事啦！

我好愛佢

好驚佢遲啲會唔要我

你地唔好咁啦 樓主上得黎開post姐係佢冇人可以傾訴啦 出少句聲好唔好

你係咪碇開標？

由依一刻識得感激咪得
兩個人一齊唔係去計較邊個為對方付出得多
而係好自然地想為對方好 想對方開心
加油呀 你男朋友打係status都係想你睇到想你知道
依一刻改變諗法未算太遲
唔好令自己後悔 唔好令佢失望

但係你係一個好好扑嘅女朋友

感情煩惱=自尋煩惱

可能你男朋友睇完gow黎

女人其實係咪覺得自己棟個人係到就覺得自己付出好多？